[勿分化] 唔好怪太古城手足冇隊冧個灰衫刀手

現場都係零裝街坊，大量鏡頭，手足已經出盡力打鳩佢
出盡力打人就係咁上下，你當睇緊功夫片條友會應肚即飛？
春袋唔係咁易踢（除非有幾個人撳住），而且已經有人踢咗
關節亦唔係個個識斷，而且大家都冇特別裝備
講多次，現場無數鏡頭，手足好多連口罩都冇，已經出曬力
睇片亦唔多覺有人叫唔好，唔知點解會咁多post喺度FF話有好多阻膠
唔好作無謂分化，好唔好？

啱

熱血時報Fb有片，講真和理非黎講盡哂力

d分化撚見到機會就會出來激化矛盾

咁不如試下你老母隻耳仔比人割？
咁我都幾認同閣下嘅高見

冇人怪過手足
係屌班阻膠

正式宣布 阻膠並不是手足

推

左膠永遠都唔係同路人

佢地永遠唔會care手足比人打到有幾傷

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足終身殘廢同累其他手足比人打到個頭爆缸

重有依3個月好多單左膠死攬傷人者阻人私了
班藍絲見出黎打人斬人根本無後果 又有左膠保護 又有黑警保護
越黎越變本加厲 更加暴力對待我地前線

你班撚樣左膠做過咩？只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話觀感唔好會扣幾多分 會失民意

永遠只敢站係安全地方霸佔道德高地
根本就唔會理會前線自己友比藍絲打到點

拉

勿分化
推推

多謝現場手足

我而家就分化 人人有手有腳 乜撚野叫盡咗力
而家唔係手足盡唔盡咗手 係左膠叫停手足唔好打
唔好成日話乜野街坊乜野和理非
膠唔過眼可以行撚開 但唔好阻手足以武制暴

好簡單 佢訓底左 一腳當波踢佢個頭
包佢斷頸

同埋死差佬真係好快就到
中產街坊私 算係咁

下次你老豆老母比人斬既時候 你繼續遮陣加舉中指應該就可以趕走兇徒

真啊, 仲要唔知防暴幾時衝出嚟喎

認同 在場d手足已經盡左力

係 不過d人嬲左膠姐 叫人唔好打

就算今次唔係
但事實上係好多阻膠

唔洗吹和風

總之 以後邊個阻頭阻勢
都係敵人

講真 幾嬲都好 冇裝未必個個敢上鏡打佢
(唔可以打人 打人係唔岩架)

冇人怪神獸召喚師

係, 依啲正面 post 要推

個兇徒最後係頭破血流 被人打到入東區醫院及被捕

叫得冷氣軍師就緊係講乜都得架啦

正評係比在場既手足

班左膠要死全家啦

問題係一個阻膠擋拳都唔見有

盡咗力冇問題 但個問題係盡力叫人唔好打？

企到起身

無啦 今次阻膠only 叫

通常都係臥底狗扮阻膠

學黑警咁做 膝頭壓頸 捉手向後拗？

勿分化

有人阻住同自己冇出力私了係兩回事，冇人怪手足冇出盡力
係咪咁樣就唔對阻膠譴責？下次再發生咁嘅事係咪又放過阻膠？

無利器係手, 真係唔易斷手斷腳,
唔係個個都好似CA 咁撚大隻

嬲阻膠
多謝在場各位手足私了

阻膠攬住條友 唔知係咪同黨

推 睇住直播 大家已經好出力

依樣真 絕對認同

新屋嶺比狗打成點？
上左狗車比狗打成點？
係現場比狗私刑打成點？
721比白衫打成點？
有無人答到我 邊個幫到二坡坊手足再行得返路？
有無人答到我 連儂隧道比藍絲斬既女仔痛唔痛？
健仔槍傷離心臟幾近？
女FA隻眼邊個比返佢？
男老師隻眼邊個比返佢？
數唔撚盡既藍絲打連儂斬連儂仔女邊個受到以牙還牙以眼還眼既懲罰？
被自殺既手足邊撚個幫到佢地報仇？
被女女女既手足邊個可以當無事發生？
831既狗有邊隻有受傷？

你地訓撚醒未？

太古城和理非係比較多

Pish

冇遮？
落雨識唔識開遮？

啱啱睇直播唔見阻膠 可能我睇唔到啦

push

係咬甩耳仔

其實太古中產個個養尊處優
佢哋敢出神獸已經好勁啦
淨係用口叫唔好打又無阻就由佢啦
咁樣拍出黎個畫面都和平啲呀

唔好打人咪冇機會分化囉 用愛感化佢地咪冇矛盾
你全家比狗屌阿 屌左阻話人分化

唔係分化撚 現場有人叫停手

點撚樣唔嬲

空拳要打斷手腳真係好難嫁

唔洗怪人無出手 咁多鏡頭點擋哂呀
但左膠一定要屌
你唔打都要幫手拉左膠出去
唔好阻住手足做野

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，不是(左膠)做文章，不是(左膠)繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

自衛阿 無人私了 唔好搞錯

正當 合法 武力不對等下可以用高一級武力制服疑犯

甴近平

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

商場攻防戰 建議全街坊裝轉核心商場

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

無武器 唔好打關節

冇人怪手足, 係怪阻膠

不嬲都話唔係

咁不如你試下0裝打狗？
咁我都幾認同閣下嘅高見

咁你有冇去幫拖先

算係咁啦,無black boc重想點?

問題係人性來，d人好受，不過好在連登佬最興互屌完第二日照一齊出去

我見到有手足係咁踩腳，但唔斷

其實係。。太古中產算係咁

辛苦現場手足

我都覺。反正叫都可以無視。好過上前擋

依家又唔係指名道姓，現在無左膠咁咪無人畀人鬧囉，咁何來分化呢

見到手足其實有狂踩關節位同踢春袋，大家千其唔好咁做

曱近平

我屌你老母 有遮 咁撚多人
一齊撳住佢 打撚到佢爛手爛腳有幾難
你係咪唔夠嬲 仲要傷幾多個死幾多個

push 環境因素唔可以落重手
但係阻膠一定要死

下次鞋底要裝刀

樓主開埋啲垃圾post已經係最大左膠

係怪啲阻膠on99叫停手
辛苦現場手足

推呢個
阻人個個都同老豆搵仔解釋左
我接受

冇人屌手足wor
但左膠就屌硬
左膠只幫藍絲擋 根本就係藍絲
如果唔係就麻煩你地班大愛撚下次都企係黑警前面幫我地擋同叫佢地唔好再打我地

睇連登就咪撚咁認真
班撚樣以為可以一秒變身black block
再係手變文具出黎
總之連登依家三毛就大把 自己要冷靜思考

推呢個po

唔會怪手足（當然各位手足再精進一下武術就更好，強身健體）
但阻膠＝同黨＝幫兇＝企狗嗰邊＝不可饒恕

要斷手腳唔係靠踩，係要扭

利申:講梗抆雞脾

香港人每週活動

賽前:
上連登睇賽程表>post上IG叫人出來>睇4點狗直播>好嬲要上IG/FB屌狗>再上IG/FB/連登叫人出來

賽事:
上IG打卡(影住條路)>上街(企係條路)>叫口號唱歌仔 >跑>再企係路到>再跑> 返屋企打卡(話自己safe)

賽後:
上FB睇直播>好嬲>直播留言/連登留言>上IG屌鬼>好嬲>再打張卡(話自己嬲到訓唔著)>上連登睇下週賽程表

好似真係無乜black bloc
其實就算有，響商場black bloc其實會變左太大目標比防暴

Push

鍚春袋都唔撚識

睇片佢走入左個死角。手足得一個方向打到佢。

今次甚至阻膠都有道理,露全相, 四周記者, 點可以打得甘?

但是好似得一個出手, 好多得把口
btw 阻膠食屎

唉，最衰係太多cam

如果冇包實俾狗捉到坐十碌，打撚死條藍絲都冇用，神獸前一定要包實，冇包實嗰啲拉走阻膠，所以要屌就屌阻膠

樓主講得岩！

老豆搵仔都係分化撚

好在大家有保持冷靜
無去攻擊人哋後頸/尾龍骨呢啲脆弱嘅部位

冇屌手足
屌阻膠姐

拉開D人就得, 唔好自已人小自已人....

留意到好多人第一時間唔係屌藍絲/左膠，只係屌香港人「得把口反抗、笑大人個口」
我唔知你係咪五毛，我淨係知你哋咁樣個結果唔會激發到啲和理非變勇武，只會令呢班人離你哋而去（請參考日本例子）

左膠係垃圾
但街坊已盡力 大家唔好屌佢地唔夠力好無

好懷疑阻膠係對方d人黎，次次咁岩都總有左近

見到有錫春袋 好傷架真係唔好再錫

係，手足們已經盡力

撐

又收貨，你地唔好再出黎啦

最尾係咁打隻顛狗個位手足都係得個外科口罩

唔完美，可接受

總知緊記對家已經唔當你係人，我地有手足死左，盲左，被自殺，強姦

口角未必要打，郁手就全力上

我都見唔到, 除左老豆個個。
但是佢做哨起碼沒人被捕

阻膠一次警告無效就直接拖走
仲衰撚過係屋企睇live

紅色衫嗰條友成個人訓上去保護距係想點？

唔好幻想個內部敵人出嚟

擺明係同黨

今時今日已無左膠

識和理非老人家本來粗口都唔鐘意聽

到今時今日成日唔想狗同藍屍死

想講嘅嘢同你一樣
樓主將手足同阻膠混淆咗
手足盡咗力大家都理解
但阻膠喺度阻頭阻勢同有心無力係兩回事

唔好打啦唔好打啦

踩幾腳都唔識 都唔知好嬲定好笑 東亞病夫不愧係東亞病夫

太古城手足真係已經做得好好！
有幾多個冷氣軍師肯係冇gear同咁多鏡頭影住之下打鳩條撚樣啊
不過都係個句 各位都係做法唔完美 但可以接受

好 繼續加油!
多謝岩岩獅鳥既手足

真，一有機會就講到全部和理非都會阻人C鳥

我屌你老母啦，你見唔見有左膠呀?

咪撚ON9 影撚住十幾人圍上去 跟本咩都睇唔到 幾十秒後條友仲企撚到係到 多左少少血 仲係到話唔怪責 係咪傻撚左

肉防咁高

我focus 係傷者，好重

其實手足已經做得好好，大家唔好屌啦。

全力跳起身 踩落個頭到

下次可以對阻膠出神獸
十個有十個都係卧底黎
辛苦晒

沒錯, 真是唔見

我覺得佢似係壓住佢唔畀佢走，用全身重量壓先最有效，佢壓嗰陣亦都冇阻人踢個刀手

岩

打撚埋班冚家鏟

果條紅毛MK仔唔知係咪同黨黎

左膠推開就得，之後開遮封鎖線
黃金一分鐘，之後好散水

必取手指 手腕 膝頭

多謝神獸出現

屌你老母呢個post好撚多雨傘革命感覺畀啲掌聲自己痴撚線， 成班死垃圾打人都唔撚識打， 唔好撚再出嚟啦仆街冚家剷

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

你見唔見有個四眼呀叔拉開手足，阻住呀?!!!!!

有啲連口罩都無個

話比大家知自己做左野

嗰幾個「左膠」仲幫手擋拳 以前根本唔會
認真 我覺得係幫兇黎 根本有哂組織同預謀

講緊阻膠 幫對家擋拳好偉大？

但是蘋果直播5分鐘唔見啵

左膠想洗白

真 咪撚再比班三毛搞分化
連登咁多冷氣軍師 斷手腳話咁易咩
阻膠係要屌 但咪再屌手足做野輕手
話晒人地又要顧住鏡頭又要驚啲狗趕到

分化對運動無用，更重要係思考如何改善 宣揚處理手法

和勇合一 延續運動
光復香港 時代革命
五大訢求 缺一不可

請謹記運動，口號每字每意

唔整盲佢？廢柴

同意

打都咪撚留力
當波踢 一腳轟落去

只喺屌左阻

都冇人屌手足 只係屌左膠

細細個老師話俾人非禮要自衛既話 最容易攻擊既唔係下面
而係對眼
下次千其唔好搞人地對眼呀

咁和理非唔割勇武

五毛咪叫勇武割和理非囉

出於自衛反擊 無做錯

有幾分鐘時間
咁樣真係接受唔到
呢隻神獸係FAIL

既然打人都比人影到
拗斷手同拳腳打都係咁大罪啫

相片所見, 隻蝗係有操過野 , 係有肉地同四肢有肌肉

上面已經成堆啦，咩香港人廢、東亞病夫出晒嚟

咪撚再話下次呀，而家我刀手喺東區醫院呀覺得內疚覺得抱歉，唔喺現場仲係人嘅手足唔該做嘢啦

有個粉紅衫攬撚住個仆街
唔知想禁低佢定保護佢

多謝現場手足
小心

左膠想洗白
左膠想洗白
左膠想洗白
左膠想洗白
左膠想洗白

佢做哨沒人被捕 接受了

洗版狗, BLOCKED

零裝街坊 大量鏡頭

口頭阻膠其實好可能一邊自己叫「唔好打」一邊踢佢兩嘢

但是要帶返風向

眼呢？

Wfc

宜家開始每人帶多套衫，
到場前換衫先
唔好懶
做起野黎方便d

唔責備同路人 好多人咁講係因為好嬲好傷心
只會嬲所謂阻膠 唔見佢喺個候選人受襲嗰時隔開 只係喺c了嗰時先出嚟

好易拗柴
踎底㩒住佢隻腳，其他人自然識做

左膠係神獸時請讓路讓位就夠
覺得唔想入眼殫以背住睇水
香港人 呢個時刻 係你死就我亡
你哋想同林鄭黑警共存

對於瞓喺地下郁緊嘅人，眼喺好細嘅目標

放上黎

一人遮一個 cam都得掛

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

岩就岩唔岩就唔岩
咪下下用分化黎做借口
講野用下個腦
比啲獨立思考

覺得我分化
咪block柒我囉
屌你老母

支那狗必須死！

好多5 毛同 MOON POST 狗

可唔可以唔好再一碌鳩打一船人，次次都講到和理非就全部都係阻膠咁
利伸我講緊其他post見到，只係咁啱見到巴打你個comment

次次都話下次改進改進 人地就改進啦 一次狼過一次 咁大愛唔好出去啦

睇等岀盡左力

得個口罩既話究竟打唔打好⋯⋯好易比人拉到
唔係想對敵人留手，而係真心問。

apple 播返頭先灰衫打人斬人既片段

和理非口罩都無，不分化，不指責，等出院

問題係叫夠啦夠啦條仆街

啱
唔好打，死人啦

屌佢老母呢種打法唞幾個禮拜就冇事
人哋冇耳可能一世㗎
仲有一個攬住佢係想保護佢定唔比佢走點撚樣

試下裸裝食TG睇睇？
咀我都幾認同閣下嘅高見

覺得應練住佢頸和鼻，
令佢抖唔到氣
口自然放
手足好落力救人，事發特然
唔好比人分化

唔出手還唔出手
阻膠呀講緊

下次處理埋佢

放你老母
咪累手足
死警犬

你係咪想叫人唔好裝刀？打少左兩個字意思差好遠woh

不過真係唔好打背脊 背脊全身最厚 承傷最高

唔好

應該學警方武力指引，跪低落條頸度

講咗兩個月

左膠阻頭阻勢

而家叫你打狗？

而家係左膠護送 叫夠啦夠啦wo

認同 勿分化

最好笑係擋人果d嘛~

呢個禮拜既風向係咁

P牌推 有睇到live

真係甩咗？

大6低端人口

受驚既牛群會開始猛沖 有時會撞死踩死其他動物

1) 灰衫先用刀斬傷一個女子
2) 之後太古城保安只係企喺度 無捉住佢
3) 灰衫男講 「係打狗 唔係打人」
4) 灰衫男打多個女子一下, 個女子倒地
5) 市民 (包括趙家賢) 沖前捉個兇徒
6) 個兇徒發兇捉實趙家賢 咬實佢耳仔
7) 咬斷趙家賢左邊耳仔, 市民群毆兇徒

有改善空間.
返去努力鍛煉啦.拜託.

對唔住就當我冷氣軍師
唔駛關節

其實插盲眼好簡單

勇武打狗，我哋唔會怪佢冇殺狗
空裝和理非盡力神獸，竟然係屌佢哋冇殺咗個刀手

記者可唔可以下次召喚神獸嗰陣移開鏡頭

阻膠唔係最阻住嗰個 記者先係 幾十個鏡頭影住曬點召喚神獸呀

死就唔諗過要任何手足咁做，不過嚴重傷殘以後大家自衛時要留意下就得
最後左膠當同黨！

係咪鎖匙都無呀你班戇鳩

多謝澄清

on9假膠收皮啦好幽默呀

推
不分化 不割蓆

雖則都估到現場應該都冇乜好用既架餐，但見佢切完人仲行得走得係有少少遺憾

留名

其實已經盡打，但有狗嚟要走係好正常，做到勿戀戰，be water

我live都聽到有個左膠講 唔好打啦 打死人咩 痴線架？
你話冇聽到？

有曬相
apple daily 咬耳過程全程影曬

手足其實都好大風險
十粒核彈都唔割

幾個左膠係度" 唔好唔好打" 拉住人
一個白色恤衫 一個黑衫男

你點分左膠定幫兇?

香港最少3成人係藍絲，大把後生仔幫民建聯或工聯會打工。區選都大把扮黃絲嘅後生素人

有冇諗過
安排得刀手，就會安排埋阻膠
無安排埋阻膠，刀手都唔敢接job

岩你老母呀
我話你呀死左膠
仲有你咪分化撚囉
尋晚旺角手足有無架撐呀
衣家個刀手無撚左刀都唔俾人上去踢
每一踢多幾腳佢有衣家咁爽？
屌你老母喇

最on9係班阻膠姐 跟本曲線藍黎

FF有阻膠？你聾撚咗？
是但一個live都聽到「唔好再打呀」

不嬲都只屌左膠

下次見到左膠阻住手足做正經野唔該打柒埋佢
唔好比啲仆街左膠害死手足

其實現場打鳩佢果D已經出盡招架喇 遮都打爛埋 冇架餐冇計

記者某程度上唔係隊友

要令佢停既最快方法係咪扑頭？

唔好打人咪又反轉用來分化勇武，問題一直都會有，分化撚就係張d問題極端化，今次最主要原因明明都唔係因為左膠，就係咁開post屌人，咁同大包圍現場既人有咩分別

香港人真係好威威 成日口講殺狗打狗
狗毛都甩唔到一條
繼續呃自己啦 拎光環打飛機啦

認同，推

已經唔係第一次支那畜咁過分，要開始反百五支那畜！

啱呀
從來唔應該當記者係隊友

太古蘇亞雷斯

要怪就怪左膠，幫手私了嘅手足已經做到盡，咁多鏡頭影住，好易俾人認到

apple 啱啱播返頭先灰衫打人 全個傷人片段 , 有興趣自己 cap 片 review

1) 灰衫先用刀斬傷一個女子, 女子跪左喺地下按住後腦出血傷口, 地下有把刀
2) 之後太古城保安到時只係企喺度 無捉實佢
3) 市民問佢做乜傷人? 灰衫男講 「係打狗 唔係打人」
4) 灰衫男之後打多個女子一下, 個女子隨即倒地
5) 市民 (包括趙家賢) 沖前捉個兇徒
6) 個兇徒發兇捉實趙家賢 咬實佢耳仔
7) 咬斷趙家賢左邊耳仔, 市民群毆兇徒

太輕手，唔完美，但理解

阻膠死全家

真係收皮啦 你睇唔撚到仲有左膠檔啊 apple有全過程啦

咁體能同力度係要長期鍛煉先可以獲得架.

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

現場個個無裝無口罩上，已經盡咗力

係全部香港人太冧善同冷漠姐

太古有郁手嘅希望熟能生巧

左膠食屎啦屌。

其實只要打撗抬起隻腳, 然后一腳向下踏落膝頭關節度, 相信幾大隻的人都企唔到起身

當然冇可能旨意CCTVB嗰啲會咁做 但起碼立場蘋果嗰啲可唔可以試下唔好影

少一個角度就大大降低俾人認出篤灰嘅機會 成件事會唔同曬

感謝太古手足，但下次獅鳥可以做好d！

依條就睇唔到有人阻住
睇蘋果開頭訓在地下果陣都係咁話要禁住佢

和理非唔好叫”唔好打啦”當幫忙

最勇武嘅鍵戰日常

條友上白車時有包大手掛，應該最少甩左較……

個議員好無辜，俾佢攬住監生咬甩耳，支那野蠻本性不改!!

有待改善 希望進步

斷關節其實唔難囉,捉住佢隻手/腳,關節向天,然後大大力踩落個關節度就ok

其實諗深一層，現場情況真係太複雜，好多人完全冇意料到會咁

手足多謝您地

睇完過程就仲嬲

自己耳仔俾人咬甩
但對方都係流個血流披面就算
仲可以行得走得
對方有成百人？
shit ! 原來係一個人
打無雙咁連傷幾個人
...............

咁只會愈來愈多人唔敢出黎

亦可以見到個紅頭髮男子係俾刀手捉住而唔係主動上去幫佢擋

佢哋擋自己手足啦最撚叻

唔會夠時間

係囉, 佢係比刀手攬住去擋其他人

根本就係尖沙咀亓朗屯門2.0，活動發起人要負責

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，

不是(左膠)做文章，

不是(左膠)繪畫繡花，

不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。

革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

蘋果岩岩重播
有人打唔停繼續打
有個黑3係度喝人喎
果個仲唔係阻膠？

見到無點遮者打實俾人告返轉頭。。。

多謝手足

真係好威威 繼續係連續開post講打狗殺狗啦

見到手足無裝都做唔到D乜，只有盡人事

赤手空拳去打算係咁
又唔係個個都習武

0裝打藍絲又比你拉到去打狗
覺得自己好撚醒呀左仔？

大陸有幾億個呢啲廉價兇徒
你唔比佢地知收咗錢會跛會癱會死
往後仲有幾億人等住嚟香果斬人

真心問：話有人嗌停手嘅唔該放條片出嚟，我就聽唔到有

死撚開啦 分化狗 , 一早 BLOCK撚左你啦

其實更擔心被影到的手足.....

有出既唔洗屌咁落力既

如實拍片報導係佢地嘅職責,咁即係叫佢地瀆職?

咁同黑警叫佢地死開有乜分別

仆街無綫又係淨係影灰色仆街俾人打
前文後理 乜撚都冇交代
我dllm 唔好撚再睇無綫
利伸 屋企件深藍廢老睇無綫

係分化撚有心借件事黎講
太古手足我地知你地有盡力架

唔該唔想暴力我明,但幾樣野要...

1. 衫褲無哂, 佢走唔到
2. 無銀包佢過唔到竟
3. 無手機通知唔到人, 仲可以睇下佢wts 微訊受咩人指使

千祈唔好暴力呀🤣🤣🤣

係咪有預謀？

零裝又多鏡頭之下，最安全嘅做法係快速踢兩嘢再退後
咩上去屈關節、篤眼呢啲，轉頭俾狗拉，告得重過個刀手

你聽唔到 唔好私了 同可唔可以中立d 咩？

其實要打（失頭哥）..殘硬

癡撚線，勁多風向post話同左膠割

受傷手足保重

天真一問，集體交換衫著有無得諗？

呢個係第2次打
第1次打紅衫男係勇武
之後有個兩個左膠 黑衫男同FA 拉住佢 係咁嗌唔好

收檔啦 比你練撚到史泰龍咁大隻都無用啦
心態 能力 行動問題
唔敢就係唔敢 唔做就係唔做
你唔敢比你full gear都係唔敢
你敢既就算你無裝都係會向前
班狗講得岩呀 香港人學人搞革命？ 死得啦 企係到唔知做乜

乜撚野風向post呀
左膠係應該要割
到呢一刻都仲話左膠係同路人
唔掛得仲有左膠出沒

熱血咪有片 有阻膠叫人唔好獅鳥

個人認為今日個班係同黨唔係左膠

我一直自認係你地口中嘅左膠

時間20:48:20

自己慢慢睇
話聽唔到人嗌唔好打果D唔該收皮

發多幾次夢 你就知個夢境係點
企 》跑 〉企

身形都輸俾隻灰衫狗

無人話分化
無diu尻左膠炸嗎！

手足做得好
但傳聞有記者做阻膠
邊撚個

太集中打頭
應該打腳

謝謝手足

有人無帶口罩

唔係要隊冧佢,係要盡快終結佢嘅活動能力,佢揸咗一把刀去傷人,係唔確定佢係點架,一係就即刻跳住跑返屋企,留係現場嘅係第一時間要終結佢嘅活動能力架. 千萬不要圍觀.

收皮啦，幾多人在場呀
對一個都咁驚
死港豬

打佢個一刻經已比人影撚左啦
咁點解唔直接打撚斷佢啲手腳

紅色風䄛個手足唔知有無事

無人怪手足！只係下次有神獸，麻煩阻膠自重！

知道
無怨過有出力嘅手足
只係希望左膠收皮
同埋 皇天擊殺班仆街藍絲

推喇呢d要

咁即係寧願害死手足都要堅持所謂嘅原則

照你咁講開遮召喚神獸都唔得啦 咁同黑警用身體擋住鏡頭有咩分別

當然唔好太明顯 混亂中鏡頭俾野遮到都好正常

咁你唔可以咁講嘅.你現場有決心有行動力,但盅咗咁多嘢,條友仲棟係到..........
我講嘅有無錯? 我係鼓勵緊落手嘅人,多操力度同體能.明白無? 並唔係勸D和理非落場

屌緊班阻膠呀

耳仔都冇撚埋
仲企喺個高地到個啲快撚啲死dllm

認同!

阻膠唔割？ 阻撚住哂 唔見去阻黑警
唔洗講咩民意 依家我老母都話要打撚死個灰衫 撩人者賤

我諗純粹唔想打死佢，比人影到打人左，手足們都好大獲

冇人怪手足冇隊冧
係怪阻人班左膠姐

條片影住阻膠拉手足走
唔係想分化
但阻膠如果真係咁偉大
點解唔企喺最前方保護手足
勇武和理非我都唔會割
但阻膠真係要

火機加傘 真係好危險就燒把傘

刀都驚左你

生命有危險先用

會比人告縱火

縱火同命你諗你

好過咩架餐都冇比人任斬

咁都唔出來？

講個D自己上唔該！

你估真係打得死佢咩

Agger!!!!!

Dilemma黎架喎,再講都話佢地唔係隊友黎...

冇怪手足，不過有阻膠係事實

對！

agree 唔好下下屌黎屌去

太古d cam 多到
根本沒辦法係入面做野

所以唔怪得現場手足冇架撐

和理非未盡力但可理解
左膠出盡力阻住不可原諒
下次所有左膠當共犯處理

我明有啲人連口罩都冇, 周圍又有cam, 唔可以鰤.

不過都唔使叫人停止同埋擋住架???
你唔方便出鏡咪去保護受傷嘅手足囉, 你衝去擋住條廢老做乜鳩?????

手足還手足 阻膠還阻膠 唔好拉埋講
從來都係屌阻膠

講撚咗幾多次 次次都話下次 好撚on9

冇錯！所以分化班泛民左膠其實係絕對岩既事，佢地想"不分化"根本就係想混入黎搞死場抗爭同埋害抗爭者害香港人！

無怪手足 佢地好叻
只係怪啲阻膠

睇片，有做

紅衫勇武打兩下 已經俾3個左膠拉住
(APPLE LIVE得480P)

刀手第一次訓低仲係度笑
你同我講FF?

怪就怪阻膠 手足已經做得好好

如果班手足真係搵刀劈友，你覺得班狗會坐係到當睇唔到咩？以佢哋啲偏頗執法，仲唔搵飛虎隊去你屋企夾你咩

connect咗就係咖啦 係唔係手足都好 有鏡頭真係好煩 呢個係不變嘅事實 唔諗計搞搞佢嘅話以後召喚神獸都只會好似呢次咁 幫佢r痕

真

盡哂力

火機已經係架餐
講多句縱火好大罪
不過比人斬命都冇

不分化

咁灰衫咪又係0裝 1對我地幾多人

我第一時間都係咁諗, 當波踼已經好傷, 唔係震蕩都出血, 至少唔會係清醒咁走人

有刀既 不過火機可克刀

左膠係到睇戲

arm

和理非無問題
阻膠就真係唔該諗下點解你要咁做

而家唔係屌人打唔死/重傷個刀手，係屌班阻膠呀，仆街。

尊重現場手足 不分不割！

我相信發生完今晚呢件事 抗爭會進一步進化 和理非都可能有機會變成勇武派！ 同埋經過今晚呢件事 有排搞 搞到出年農曆年都唔會完！ 請問我哋和你飛可以點樣去backup你哋！ 現在我覺醒我支持勇武抗爭！！

口講咪由佢
食神都係咁

以後有左膠，拉開，拉唔開，打！

左膠永遠唔敢係黑警同黑社會中間擋，只敢擋手足做野。
因為黑警會打左膠，手足唔會。
要防止左膠，只可以拉開，拉唔開，打埋一份！

佢俾人打個時已經冇左把刀啦 係有人叫停手

所以咪屌班左膠囉
今日嗰個人都走埋啦
點樣唔下次呀
又唔撚見你落場

太古話哂都係中產多
無咁多勇武手足真係唔奇
唔好再怪啦

唔知你有冇打過交， 當圍毆亂到pk嗰陣，係可能連起腳都難，同埋條友會郁，食唔應嗰種力。

建制派傷害仲係0呀屌

你都on撚鳩 有出去要同你講？ 睇撚死你都係冷氣軍師架啦

唔好要求太好
如果有伸張正義 天氣涼咗要執執個裝

我覺得打得幾好

兇手係刀手 對準目標，下次再遇刀手 大家都知點做，絕不原諒 不分化

手足零裝都驚手尾 勿屌啦...

班能樣當睇戲，風險又唔係自己受
緊係有咁大吹咁大

點會屌有份打個d
係屌都係屌阻膠

，

自己上老豆搵仔到睇圖
有個肥仔阻膠阻住

算係咁啦

Solomon 都留言... 入去俾個LIKE

推 根本冇阻膠
連登被網軍入侵將風向吹向極端
試圖從內部搞分化

啱啊

你有出去嘅又唔撚見你打撚死佢
我都睇撚死你係冷氣軍師

手指都冇斷幾隻，對唔對得住手兄

果d左膠

講緊有火 可以限制佢斬其他人

菠蘿蓋腳眼骨斷手指骨
取眼割耳割嘴肉剃眉肉

香港人！還拖！

私了藍絲一定要係五官留下不可逆轉創傷

用鎖匙隊佢

開遮

唔係要你郁手啊
但唔郁手嘅咪撚阻住啊
我郁手你擔遮先係不分化啊
對敵人仁慈即係對手足殘忍啊屌撚哂你地老母
阻膠一律當敵人處理

啱!

你咪 block lor
正鴕鳥！

藍絲流下血
手足就傷殘
你條撚樣都係想睇呢 d 啫

block 飽佢lor

手足已經做得好好
合格以上
冇投訴

黎緊一星期嘅活動已經安排好

唔係black bloc唔好去到咁盡，你包到成嗰忍者咁，仼你點打佢都，最緊要保護好自己身份

對敵人仁慈等於對自己友殘忍啊，你唔打斷佢手腳，其實藍絲都係覺得都係流少少血啫。我哋依邊講緊係重創啊，咁左膠下去只會令更多藍絲出嚟殺人，反正又唔會比你班人打死嘅。
仲有如果大家齊心啲咪唔會分化到囉，學下人哋藍絲啦，仲有咁易分化到就咪撚學人抗爭，做返隻港豬算啦。

一人行多步啦

無人怪手足無隊林個刀手WOR,係怪D仆街阻膠阻撚住哂姐

分化咗係邊

甩咗係地下

手足以今日情況盡咗力 但不完美
拳腳交永遠傷害有限
要就地取材 可以拎磚車暈佢 再用鎖匙挖眼𠝹頸放血 有傷口放血就可以諗辦法加速佢死

阻膠？
一樣處理方法

你收皮啦傻閪 出黎lor

同意，你旁邊有市民被襲擊唔通black block 完先去救人

神獸出動唔喺除決於你喺咪勇武，就算你喺和理非企喺被害者最近嘅位置點都要幫佢

見到隔離post有人屌冇black block去救人（神獸）

屌，佢有眼無珠咪去幫下佢囉，咪學沙田個ON9咁放隻手指入口呀，真係唔好。

支持

唔係屌幫手嘅街坊 一直都係屌阻膠

求下你地著工頭下啦企係胸跳又得
對住耳仔kick又得

咪係 調番轉畫面唔好睇 緊係要d 人做下樣扮下幫手

睇老豆搵仔果度,
有一個左膠話當時係想拉走一個冇防護措施既手足,
因為好易俾cctv影到佢個樣,
我心諗你如果真係想幫佢,
就好心開遮擋鏡頭

ok

最簡單，踢春袋踩春袋

OK
不過下次就。。。

使唔使share location俾你呀
你自己咪又係無撚喺現場
講乜鳩嘢經啫
自己都做唔撚到就走嚟屌人“下次”
你出咗嚟先再屌人啦

救人嗰陣冇人阻，好多冇口罩嘅都好勇

罷工基金

有冇諗過班左膠根本唔係自己人 5個月以來次次出事都係和理非同勇武
左膠係乜事都冇
根本係敵人黎

睇片見到手足確實有試過踩佢腳又屈腳踢春袋
甚至打頭
但打唔得痛

利害了我的LIHKG FA都屌埋一份

十隻手指全部向後屈咪得

哈 好撚笑 完全唔出手打就話要屌啫
有手足即場出手圍打 打到有差佬到先走
咁都唔俾收貨 仲叫人唔好出嚟 唔通好似你咁分化就好撚有用？

屌晒你地左膠啦 你執佢把刀咪得

你都識講啦 0裝喎 咁撚多cam影住個仆街出咗咩事佢哋會好撚高危 好撚容易俾人點相喎師兄阻膠唔是咁屈啲

以經做得好好 不要指摘

係，但就好多人問點解唔XXX，其實好多都做咗但冇乜效

贊成
大家都無準備
我唔會怪
上咗鏡嘅手足請變裝掉裝

寸9你都乜都唔知 收皮啦傻閪

其實可以參考black objects嘅做法個果咩尻林米180屈人手嘅 可以學以致用

兵荒馬亂
好多時唔係真係可以咁理想
真係盡做架炸

真心多謝你地
宇宙大爆炸都唔割

多謝所有手足

阻膠唔係

大家都要注意背脊骨健康
工作唔好勞損呀

冇錯
搞清楚邊個先係真正敵人

物理系神獸唔得，召喚精神系有冇得諗
好似上次髮型師、拍佢裸照之類

屬自衛表現

屌,我畀人吹風以為有阻膠
利申冇時間睇返現場情況

其實點解佢用刀傷完人都無人制服佢

C

唔分化

太古城中心管理員放狗入
原來佢係警察！

有阻膠阻住同獅鳥有冇力，洗兩回事，而家破窗效應用越來越嚴重

垃撚圾

To 勇武手足：

請你唔好嬲阻膠

我地比你地更想個藍絲死 但我知到你點打佢 都打唔死佢😭 佢咁樣有哂證據 逼黑警做野就可以

事實上 好多港豬 老一輩都係左膠

希望你地嬲下就好 唔好同我地割 一齊同行😭😭😭

同意 和理非唔等於阻膠

To 勇武手足：

請你唔好嬲阻膠

我地比你地更想個藍絲死 但我知到你點打佢 都打唔死佢😭 佢咁樣有哂證據 逼黑警做野就可以

事實上 好多港豬 老一輩都係左膠

希望你地嬲下就好 唔好同我地割 一齊同行😭😭😭

利申：果一日都有出現 但唔係現場阻人既和理非

To 勇武手足：

請你唔好嬲阻膠

我地比你地更想個藍絲死 但我知到你點打佢 都打唔死佢😭 佢咁樣有哂證據 逼黑警做野就可以

事實上 好多港豬 老一輩都係左膠

希望你地嬲下就好 唔好同我地割 一齊同行😭😭😭

利申：果一日都有出現 但冇現場阻人既和理非